{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 펜션빌라지오 {스파,계곡인근} 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数の追加やペット同伴の場合、入室拒否の可能性、青少年男女同室での宿泊不可、客室利用時の施設物の毀損及び紛失に対する責任、喫煙及び無分別な娯楽の制限などのチェックイン及びチェックアウトの案内事項です。 スパ/ジェットがある客室の利用可否、個別バーベキュー使用時間と料金、メゾネットタイプの客室利用時の注意事項、IPTV及びWi-Fi利用可否、常備薬完備及び駐車スペースなどの入室利用案内があります。 ヴィラジオペンションの特別な点は地下岩盤水を提供し、山頂湖、国立樹木園、抱川アートバレー、雲岳山自然休養林、平岡植物園(ハーブランド)、OBベアーズタウンをおすすめする周辺旅行地として紹介されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の追加やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "予約人数の追加やペット同伴の場合、入室拒否の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の施設物の毀損及び紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室利用時の施設物の毀損及び紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は制限されていますので、指定の場所以外では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットがある客室は利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットがある客室は利用できます。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー使用時間と料金はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューの使用時間と料金は、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室利用時には、特別な注意が必要です。詳細は、スタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVやWi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "常備薬や駐車スペースは用意されていますか？",
            "answer": "常備薬や駐車スペースは用意されていますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何かありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、山頂湖、国立樹木園、抱川アートバレー、雲岳山自然休養林、平岡植物園(ハーブランド)、OBベアーズタウンなどがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 431
    }
}